我應唔應該投訴 翠河個職員

今日傍晚6:26分係塘尾大埔道70號太子中心
間翠河食飯
有個阿姐著黑色衫應該係副經理黎
啱啱叫嘢食我話要過c餐 多汁多飯跟住凍檸茶少冰 。 我嗰陣時帶住耳機 已經一開始同佢講咗要啲咩 佢問我係咪要c餐 多飯跟住凍檸茶少冰 我點頭 再問 再點頭 (已經好清晰)跟住佢玩嘢 一邊指住我 一邊講你唔望住我講清楚就唔比野你食架 重覆三次 咁對個客嫁咩 即刻火都黎 得你一間食？ 唔比野個客食不如汁左佢 依家好想投訴 投訴到佢仆街含家產 好地地去食野都侮辱人？

唔識返工就好心返屋企 平時都成日見到佢同d同事 鬧交

帶住耳機同人講嘢?
你老豆老母咁樣教你? 定係你無老豆老母教?

帶耳機無問題 我聽到 之後點頭 有咩問題

哦 原來真係無老豆老母教

報食環話嗰到有曱甴竇

係我已經講左一次要d咩 佢重覆兩三次 我已經點左幾次頭確認左 佢如果仲聽唔到係咪佢聽唔到定睇唔到？仲要玩野

關連登乜事?

間野無問題

每個人都有自由 戴耳機洗教？

樓主食埋先走?

係 我之後多口問下佢 點解會講 唔望住佢就唔畀我食 同埋戴耳機同望住佢有咩關係
我已經望住佢點頭 佢依然玩野

唔望住佢就唔畀我
食同埋戴耳機同望住佢有咩關係
我已經望住佢點頭 佢依然玩野

你即時開佢波，打尻佢啦，上連登做乜？

想上黎搵認同感？屌你啦柒頭

我欣賞個職員
香港地冇邊個打工仔咁夠勇氣話9啲客
如果香港地個個打工仔都可以好似佢咁對啲客同老細
香港打工仔個工作環境一定好好多

😅唔洗認同感嫁喎 佢同佢d同事都成日嘈 嘈到個同事都走埋

一件事還一件事

你咁撚戇鳩，唔玩你玩邊個?
好彩你喺香港大家口頭勇武，喺其他地方已經屌撚到你出門口

想睇下d人點講

之後我勁嬲問佢點解會咁講佢就話 因為 就嚟截單30分 所以想問清楚
費事落錯單冇得改 佢咁講 (係到dou)

下次再有即席大叫經理
x到佢仆街含家產

樓主借問聲係咪比錢就大曬? 人地問多兩次你就想人地連份工都無埋

咁就要投訴啦

要投訴就投左啦，谷撚住度氣面都紅撚埋上黎開post，睇你第二日咪又係死狗

唔係畀唔畀錢問題 係咁威 確認左野食 都夠膽死 玩野 望住佢講 話唔望佢就唔畀野我食？
我係買唔係佢畀
明知揾食難都專登玩野 咁係咪想自作自受？

第二日就會投訴

好咁就投訴 要錄定音嗎？

比少少尊重人除左個耳機真係咁難？
比左錢就唔駛比尊重人？

唔敢投訴正契弟

我就投訴

下次再有再即場屌多獲金

點頭應左三次唔係尊重？ 然後得到反應係 ：唔望住佢就唔畀野你食
食同埋戴耳機同望住佢有咩關係

咁都唔走

去到門口腳都震撚埋，
樓主: er...er...我想投...
職員:食咩講啦！
樓主: 無嘢啦 眼濕濕衝出門口，又上連登開post

俾啲禮貌人係咪咁難？
你唔尊重人 人地洗鬼尊重你

俾錢唔係大曬

😅😅😅

你試下對住其他人都係唔望住人講野同戴耳機
睇下你仲有冇朋友

下次我會全場大叫屌你老母 依家係咪得你一間餐廳阿 佛都有火

因為我好遠走過去唔想行

睇黎呢個post好多侍應喺度

樓主走先， 我幫你頂住

我唔會喎 😅同埋我係望住佢

你有自由咁做 不過顯得你冇家教啫
呢啲係好基本嘅禮貌嚟

應該好多waiter 🤔

d waiter 順便入黎發洩

咁我係咪要全場大叫 係咪得佢一間餐廳先有家教 🤤之後先再寫信去公司投訴 我唔會係餐廳投訴喎 d經理通常5會理

5乜鬼嘢啊

你有精神病就offline la

閪客

唔知喎

個職員夠閪

多汁多飯 凍檸茶少冰

正宗大種乞衣

樓主， 不如算啦， 這裡是連登

你有望住個侍應點咗咁多次頭， 個侍應都玩9你， 要你開聲答 , 應該係想準時收工， 想你走

唔好理呢度d人啦， 有d人傻傻地架， 唔好浪費自己時間

樓主正宗閪客

算啦， 明顯d侍應見到個post走晒入黎 , 放棄啦

多汁多飯

下次你試下少汁少飯多冰

死 原來唔除耳機係唔尊重 因爲有時我聽到佢講乜都未必會除

佢係串
但佢都係保障自己
你唔望住佢點頭佢又點知你你回應緊佢嘅覆單定你你聽歌聽得high呢

咁一路行街買野食飯一日係咪要徐過百次耳機？ 姐除左耳機唔應人 同 但戴耳機應人
自己判斷

🤣🤣🤣

第一個post剩係話點頭無話有應喎
仲要唔望人咁
帶住耳筒人地點知係佢聽緊歌定點啫

可能 平時我見佢都係成日同d同事嘈落錯單 畀d同事屌 同

樓主以為自己係林奕匡

你一日會買過百次嘢/食飯？

下次你試下少汁少飯多冰 一定正宗富貴

個呀姐咁樣玩嘢基本上都唔怕咩投訴，
晒自己時間

會同人講野

眼神接觸係基本尊重
唔知你係咪毒撚得濟唔敢望人
多d出街望下人啦

#39講有望住， 可惜太遲了

講過百次

如果望餐牌講 又望住佢點頭都 佢都要問三次仲咁串 走人都投訴

唔好咁多嘢講，下次同老細講嘢夠薑就帶隻個耳筒，唔敢咪收皮囉，洗乜死撐爛撐

樓主
你唔好帶住個耳機去interview?去結婚？去扑野？你唔好去死？

你帶耳機點頭，鬼知你係咪聽歌自high呀，on99

行一日街要講過百次嘢？你噏乜鳩呀

咁撚小事自己去投訴啦,你覺得個投訴有用咪去投撚飽佢
咁撚威又唔即場屌柒個侍仔再打多佢幾搥
上黎問乜撚野,唔通吹雞搵連登仔去打柒佢咩

我係帶住耳機同老細講野嫁喎 😅一時時啦單邊airpods

其實除耳機望住人講野係基本禮貌

收撚皮啦 多飯多汁 好撚小家

唔似係膠文

樓主垃圾冇家教 只係識上連登開po
大家放過佢啦

聽下d人點講都好 🤣🤣🤣

唔關事 😅間公司你有份？

唔帶住雙邊?

一邊聽歌一邊聽野

先唔講投唔投訴， 翠河本身都垃圾到唔洗錢都唔想食

食翠河已經係錯仲去投訴

睇到咩多汁多飯少甜就知on9
你屋企廚房?

已獲得口水凍檸茶少冰

你話翠河戴雙邊都聽到喎，唔戴雙邊同老細講嘢?

既然都望住佢啦 出聲應一下個侍應 講句係呀唔該好艱難？

定你少出街啊？
香港人多要求第一日知咩

因為返工 但私人時間要relax 無話聽唔到

叫得多飯多汁已經覺得樓主係乞衣

咪信佢戴耳機同老細講野啦
佢夠膽發誓我就信佢

okay 呀 係佢句野好有問題姐

屌，點解仲要食呢啲連鎖茶餐廳，擺明係劣食啦。
食少餐佢地賺少一個人頭最實際，個個識諗就好啦

唔阿 次次得半碗都冇 🤪

你第一下講係呀唔該而唔係點頭 佢咪唔使講咁多嘢囉
人哋點知你點頭做乜

樓主

返工聽到咪得，你明明話無尊重架喎，做乜唔敢戴曬兩邊?

翠河6點半截單

工作同尊重 有分別ok?

yes

聽到咪得，你自己話既
唔夠薑就收皮啦

好無禮貌

客大哂？
少你一單生意唔少啦

閪客 以為自己比錢食哩就大曬？ 一陣啊姐落錢單又比你屌 問清楚小小有問題咩？

錯

就係錯

屌你當呢到香討定facebook阿
乜尻都擺上黎公審
係男人就即場開佢波啦屌

望住點頭冇問題喎，依啲身體語言用開㗎啦
唔望就驚get錯姐

無家教到 自我中心
人地幫你老母教仔呀柒碌

對對對

樓豬唔好影衰香港人啦好嗎

係咁勇武就直接打個屌字出黎啦

佢之後解釋話落錯 係到dou

你搭幾蚊車唔叫個司機渣快D,開大D暖氣
整張天王椅比你?

收皮啦，帶住耳機點頭話係
點知你有無聽錯or get錯架
陣間個餐去到你個位又話，唔係呢個餐wo
錯咗又要對翻落廚房，又要比廚房佬屌
張單銀碼又錯，又要重新入過
做多咗個飯比經理見到又屌一鍋

利申;pt 侍應

戴耳機唔係問題，人地覆緊單你唔應鳩人就係問題，首先點頭人地未必睇到，亦都唔代表你既點頭代表你係應緊佢，想食得開心就用你個閪口應一應人，落錯單如果唔係經理首先比經理屌一鑊，然後廚房又屌佢一鑊，邊個想返工比人屌，人地都係打工你係食客就好心就用你個閪口講一句冇錯唔該有幾難？一係你就係自閉一係你就毒撚唔敢出聲應人

幾蚊 成個香港翠河日收入過五十萬唔止阿 幾蚊 幾蚊我整畀你食好唔好

禁人地有解釋點解禁做，你咪算囉，男人老狗小氣過d女人!

未睇到？ 我望住佢都話我未望

每個人都有戴耳機嘅自由，但亦都有待人有禮嘅責任。
冇人怪你戴耳機。只係你同人對話時塞住隻耳令人覺得你冇認真聽佢講野，覺得你冇尊重佢。黎啲基本野就算冇人教，你喺社會生存左咁耐都應該自己識掛
做多一小步又冇對你有大影響又可以令對方感到被受尊重，點解唔做呢?
生活已經好煩，無謂因為做多/做少左啲野而徒添煩惱呀

個姐姐幾好人
幫埋你老母教仔

你就閪口

有2類人先會掛著耳機食飯
1.戇撚鳩
2.傻柒

你係邊種?

欣賞音樂既人

你唔識聽歌就真係傻柒

風向一面倒冇人撐你
樓主要唔要投訴埋上面啲人
見你咁可憐
我都唔撐你呀

你連基本禮貌都無 我係個阿姐就幫你落少飯少汁 杯野飲就多冰啦

我係樓主就唔再推po啦
理虧駁唔到仲要死雞撐飯蓋
要投訴就去投啦 連登開完po再投訴威啲？

on9

就算你係欣賞音樂既人，都係一個欣賞音樂既on9或者傻7，即係邊種

你老豆做雞

有種感覺樓主似賜座男

西客應該要屌，奈何好多打工人死忍

你玩食雞？

奈何西職員都要屌

樓下一打一百
個個都覺得你有問題 點解唔真係諗下自己有無問題呢

其實你冇望佢一眼佢真係唔知你係個頭裝唔穩定係點頭
望佢一眼點個頭有幾難 一陣出撚錯比你又話投訴

佢諗到就唔會上嚟開po搏屌啦 理虧到咁

睇啲行文 樓主應該係毒到係街講多兩句都唔敢個堆黎

正常都會除低一邊 earphone 等人確定自己聽得到

老實講做乜鳩
連登係唔係有好多waiter
講左比你知食咩就去落啦又眼神又
有d仲on 9到問interview係唔係帶住耳機
屌你落翠河使唔使著西裝
掉轉個客同個侍仔講唔望我講野就唔比錢
連登仔又係咪拍手掌？

人多一定啱 ？係你未遇到姐

多飯多汁 ? 肥仔 ?

而家啲人好多以為自己比得幾十蚊就係大曬

可能樓主吾記得刷牙，自己都覺自己口臭，所以吾撚出聲呢

平時翠河POST 一堆負評

你要檢討下自己

落撚錯左係咪你去代嗰侍仔俾人屌?

死垃圾

笑左

係落錯既點都落錯
同咩春眼神有咩關係

所以人哋咪再問confirm囉
出句聲應一句無錯唔該係咪咁難
剩係點頭點知你做乜鳩

我都冇想過連登咁多侍應

但樓主多飯多汁少冰已經夠

仲要俾人撚完都唔走仲on9

仲要係食翠河

不過呢度太多侍應

我自己都做過waiter 好耐之前 除非落十幾個 餸姐， 唔係 又重複咁多次唔係玩野係乜9

連登仔乜撚野都淨係識鬧人閪客嫁炸 樓主快d走啦

樓主係7，又戴耳機又無講清楚，但個侍應咁態度仲有問題，點都係客人啦，更何況又唔係樓主態度惡劣先，無啦啦咁屌個客我覺得就好唔啱囉

唔撚望唔撚出聲齋點頭，點撚知係聽歌打緊beat定say yes?
下次你戴耳筒入餐廳，人地開左枝兩萬蚊既酒俾你話見到你點頭，咁就好笑

跟住佢玩嘢 一邊指住我 一邊講你唔望住我講清楚就唔比野你食架 重覆三次

人地咪點左頭confirm
紅字個段個侍仔抵比人屌老母

講野望住人是常識吧
點知你係咪有異位柏金遜
人地手震你頭震
下下都投訴 唔怪得香港你投訴之都啦

撚知你聽到?

我叫c餐係要紅酒？有餐牌

唔知既就番屋企啦番乜柒工
重點係紅字個段根本on9

咪就係， 望住你點咗幾次頭， 都要個客開聲先收貨， 做到厭世就唔好做侍應囉

比我即屌老母走人

九唔搭八

俾我都唔敢食

隔住個芒都覺得似係樓主個款

返份侍仔要做埋弱智人士傳心師?

我都覺
#140

佢一早出聲講係呀唔該咪無後續嘅嘢發生囉
剩係識點頭又唔係忙緊其他嘢令聲都出唔到
抑或樓豬點完餐之後啞撚咗？定係有社交障礙？
講一聲就解決到嘅問題係都要點頭 你肯定樓豬自己無問題？

幾十蚊翠河大家都是撚但有得食有錢比咪算
明顯個侍仔on9

死毒撚 又帶耳機又dup低唔敢望人

仲有樓主你問嘅係應唔應該投訴
我哋話唔應該 因為你on9 你又唔同意
咁開po嚟做乜姐 即場去搵經理投訴啦

呢個case明顯個侍仔on9吓下話
咁講野比其他人屌到佢老母個西都飛出黎啦

做咩姐你

跟番你既神邏輯
個侍應見到樓主點哂頭就行開去做野咪無後續既事發生囉
行開繼續做野就解決到既問題係都要屌鳩人 你肯定侍應無問題？

閪客係多， 但要玩咪玩9d閪客囉

好多侍應做到厭世， 走去玩d唔係冇禮物但貌似好蝦既客人， 最後咪越來越多閪客囉

重點係樓主本身有個快速解決問題而又有禮貌嘅方法佢唔去用
係都要用個含糊不清嘅表達方法
萬一張單真係錯咗嘅係咪樓主代個侍應比經理屌？
方便人又方便自己嘅嘢 又無乜損失 咁都唔做係咪樓主問題？

野唔多講
樓豬好好反省下

冇撚用 睇死撐你投訴你都笠水啦
返屋企飲奶啦你

我未開得切口：佢已經講呢句 我個刻要爆了 屌佢老母都黎唔切：仲得閒 係係係 ？我係佢老母

最弊你死狗呢

又多汁又多飯又少冰
你老味你真係寒撚酸

如果阿姐接受唔到人戴耳機落單
又唔一開始就要求人除耳機？明玩野啫

個個圍插樓主唔尊重冇家教
我就真係唔覺得忍

如果阿姐接受唔到人戴耳機落單
又唔一開始就要求人除耳機？明玩野啫

個個圍插樓主唔尊重冇家教
我就真係唔覺得
忍到個阿姐問成三次咁撚唔專業都冇咩怨言已經好好態度啦（除非佢本身講野鬼食泥咁）

錯 多冰根本係有問題 我要野飲：我唔係要飲冰

除非係個客人無理/好過分/罵人在先，否則無理由侍應要對客人無禮囉我覺得

寒酸就唔會yahoo 都要買VIP mail啦

聽到樓主咁落單
戴撚住個閪漏音airpods 仲要話自己識欣賞音樂都知佢係果啲柒下柒下自閉寒酸死毒撚

我係用earpods 不過airpods係fd既 一人一邊返工聽

屌我真係笑出聲 subscription 都好cap 你不如cap埋Spotify 個subscription吖笨

係咪岩岩畢業 78蚊一年都好意思用黎證明唔寒酸？

用earpod唔可以聽音樂？係咪要買十幾萬耳機先可以叫欣賞音樂？

寒酸係寧願睇廣告都唔買

由頭到尾都係你覺得自己講得好清晰 真係清晰人地拿拿臨落完單去下個啦 仲會係到所謂留難你
唔好咁撚戇鳩係度死撐 反省下啦

原來真係有人會用yahoo 網頁版睇email....
你用咩電腦/電話？

就係講得好清晰先至嬲

note8 我咩mail都用

屌你老未... 你繼續沉醉係自己既世界啦吓

okay

唔洗認同感咁上黎問投唔投訴做乜柒

聽下人點講都好

講完唔岩聽又要駁 你覺得自己無問題咪繼續

戴住耳機點頭 人地可能以為你陶醉緊

其實我琴晚都係果間舖食完 又唔見有呢個情況喎
樓主有無諗過點解個個客唔玩係要玩鳩你

你知道人地之前同第二個同事嘈即係你唔係第一次食啦

你係咪之前試過自己叫撚錯野彈回頭比人記得你所以再三同你確認呀

睇你連78蚊個月都要整張圖出黎就知你係毒撚插住耳機又麻麻煩煩 叫個幾十蚊飯以為自己大爺嫁啦

兩邊都一樣咁戇鳩
不過樓主多佢一樣 就係冇家教

其實一開始你望住個阿姨講句「係啊」，你想有禮貌d就加多句「唔該」，其實就咩事都冇，你戴住耳機唔望住人點頭，人地以為你聽歌自high緊。眼神交流本身就係溝通最基本嘅野，好明顯樓主你唔係太識同人溝通

唔尊重人要人尊重你

放低耳機一陣唔撚得?
邊個庇護工場出黎?

可能人地有聽障 無助聽器聽唔到野 拎緊傷殘津貼

問3次 擺明侍應玩野啦
應該即場入佢中路投訴啦

btw上次去翠河食炒飯 等左半個鐘 都未有
催幾次先比碟凍的炒飯 又難食
絕對唔會再去食

香港地閪客咪樓豬呢啲囉 、當鳩人地唔係人咁、戴住耳機講幾句野就得咁、毫無家教可言、同人講野都唔對望咁唔尊重都有、仲話自己無問題、你試下咁同我講野、兜巴打柒你都似

毒撚真係麻撚煩
唔死都無鳩用
你老母生舊肉好撚過生你條撚樣

我同你一樣 🤪

我會報警 🤪

你的自由係打柒我 但我會報警 😬

Sorry我同人講野一撚定會除哂兩邊耳機
兼唔會用spotify+爛鳩earpods/同人share半邊airpods聽kpop話識欣賞音樂咁撚戇鳩先

翠河真係唔會再食 不過學生時期食開先幫襯

其實睇樓主回po既對答就知佢係油頭柒毒
唔知點解佢比我個感覺同當年賜座男好似

樓主喺識禮貌嘅一開波落單就除咗嗰耳機同人講嘢，呢個喺對人嘅尊重，仲唔識反省上啾開post

叫一碟嘢仲要多汁多飯，一碟飯價畀撚晒成煲你食再幫手派畀全場食好無？ cheap精

唔係 😅

把口唔用捐撚咗佢啦 冇啲禮貌

廢物樓主無撚家教
戴住耳機同人講野
人地問你野又唔撚望人淨係識點頭
你咪去投訴弱智仔 睇下有無人so你條on9仔

點解唔叫埋多餸

其實落單侍應聽到咪得囉
駛唔駛眨埋眼對望呀
關無家教咩事

但係人地覆單你唔應人自己係到對住空氣點頭
人地點知你係確認？

佢係空氣 我同佢20cm都冇

做過waiter都知，你聽緊歌/用耳機點頭係有機會唔係應該佢，而係有可能跟緊music個節奏點頭，人地問你幾次就係想你答係，大家confirm, 你老味等陣黎錯又比你屌，問你又唔撚答，撚知你係咪咩

樓主都on撚9

呢啲有常識都知 唔洗做過waiter

結論 樓主常識都無

此po完

下次下次
比你知我係邊個.jpg

睇樓主應該好撚毒
一個人去茶記食飯又自我中心
又比人兜面撚都唔識反抗
要上連登搵認同
然後隔日打電話唔洗露面情況下先敢投訴
我唔會話個侍應態度無問題
不過我都幾肯定樓主係啲講野又快又lur既毒撚黎

我連去M 記叫野食都除左耳機先講野
你戴住耳機都唔係想同人地，人地點解要聽你講野
你唔除耳機佢野食來到你話唔啱，跟住話頭先戴住耳機聽唔到佢覆單，投訴佢亂落單咁點？梗係死都要你除左先，都截單啦，唔做你一單生意係咪會死？
再掉轉講，佢求其比D 野食你，錯哂既，跟住佢話頭先佢覆左三次單，你又點頭我就當係架啦，又唔啱咩？你自己唔除耳機係咁點頭又瀨我呀？
咁你點？仲食唔食？邊個證明到你頭先點過咩？
本身你已經唔尊重人都算，我當你覺得唔重要，買賣野口頭協議都唔認真，是但一方都可以賴帳冇得追咁呢個世界點做生意？要求你除耳機呢個係實際既需要來
7 到咁下次你去M 記用自動點餐算啦

樓主一心諗住上連登圍爐
點知比人屌撚到反皮

個待應問左幾次樓主係咪想食屎樓主都點頭

利申翠河常客

耳機食飯根本就戇鳩所為
聽少陣駛死咩

樓主好撚細路仔
小小事都開po

翠河呢啲垃圾都食…

其實6點幾截乜野單？

屌，條友真係唔識架喎

就咁想像個情景都覺得你on9

真係替你老豆老母悲哀

投訴下咪知囉
咩都要問人應唔應該
當人係你老母咩

應有既基本禮貌都冇
以為投訴就大哂

開把口講嘢係咪真係咁撚難

人o地好心教你做人基本禮貌仲要被你投訴

問題係好地地指住個客話個客唔畀野你食 黑社會阿？ 我係買 都要俾你話 但我係冇得罪佢 投訴就梗啦

問題係好地地指住個客話個客唔畀野你食 黑社會阿？ 我係買 都要俾你話 個職員都幾有禮貌

俾得個幾十蚊當自己大老細
仲要冇腦

人地點知你點頭代表乜
答個係, 啱真係咁難?

連同人講野要除耳機呢D基本禮貌都冇
樓主老母平時點教仔

冇自我判斷力?

On9仔，話緊你呀on9仔樓主
人都未撚識做學人投訴

其實依架好多耳機都可以禁個制接收外界聲音方便人唔洗除嘅 帶住耳機的確聽到野 樓主又望住人點頭回應 我覺得冇問題 。

但我覺得樓主係帶有線耳機 比人覺得唔高科技 77下個樣所以要比人屌一獲 然後又弱唔敢回屌人地話聽到

你睇佢幾撚on9

咁姐係個待應搞事啦 咁一定投訴搞返佢轉頭啦 下次再有即場大叫 搞事阿？屌你得你一間餐廳阿 仆街垃圾經理之後走 等全場人望住都好

多汁多飯少冰有咩問題 做唔到蝕本咪唔好做

如果樓主係用語言回應佢，而唔係齋點頭，會唔會好啲？

汁你老母咩汁左佢
執字唔撚識？？抵人地玩9你

投左訴未

兩點幾放學投訴

小朋友先會咁樣比人玩

話知你真膠假膠 投你就投啦 煩撚到閪咁

屌柒佢啦 唔撚識尊重人？

投訴左未？

投左等佢個區域經理覆電話 下次再有我當屌撚到佢屎忽開花

當場

打去果時有無覺得把聲好熟

冇 我係打去公司電話 唔係打去餐廳 要佢覆我

十足d毒撚落單前度好哂點講 一埋黎落單就一次講哂帶耳筒唔敢同人講野

問佢有咩跟進

一句講哂
你唔尊重人 憑咩要人尊重你

即場屌啦 上黎講有撚用咩

c餐 凍檸茶少冰 洗度？

帶住耳筒點頭？
人地以為你聽緊歌自high炸自閉仔
係咪望住人比反應都唔撚識？

望緊佢喎

同埋一係佢叫人除低耳機 有禮貌咁 而唔係話你唔望住我講清楚唔畀你食 我已經好清楚落咗我哋要求

明明就係樓主冇禮貌

支持起樓主底

2個人交流,互相望住好正常, 你連少少尊重都唔比, 定樓主你太樣衰要頭DUP DUP唔敢望人?

咁又唔駛既
樓主始終唔係偷呃拐騙
係似係有少少智障同唔識尊重人姐

咪再兜啦，正常人同人講野點都會除一除耳機

已經望住佢

個重點係佢如果認為唔ok可以叫我除耳機 佢咁做就大錯特錯

個重點係佢如果認為唔ok可以叫我除耳機 佢咁做就大錯特錯“

到時你咪又係要投訴佢做咩叫你除耳機

點乜撚野頭 俾人毒啞左呀？
已經唔關係咪餐廳定咩地方
人地問你野 你就要除耳機同開口答人架啦 基本禮貌同尊重識唔識呀死毒撚
佢唔屌鳩你你都唔肯正面望佢 仲講到理直氣壯 剩係俾個側面人睇再點個閪頭 撚知你係咪真係聽到咩
仲有 剩係點頭根本唔夠 咁有人問你啲是非題 你係咪剩係點頭擰頭就當答左呀？

我唔會喎

欣賞音樂就唔會一邊聽緊歌一邊落ORDER 啦, 又唔尊重音樂又唔尊重人, 你個腦裝屎嫁?

唔夠膽直接當場拍枱投訴，驚俾人認得，唔敢再係番同一間食野？

算吧啦你

除耳機機話聽清楚都有道理 但叫我唔望住我就唔畀野你食講三次呢句就真係好有問題 係咪佢太大壓力 大壓力就去娛樂唔係係我身上發洩 我會雙倍還返畀佢

除耳機機話聽清楚都有道理 但叫我唔望住我就唔畀野你食講三次呢句就真係好有問題 係咪佢太大壓力 大壓力就去娛樂唔係係我身上發洩 我會雙倍還返畀佢 你腦裝屎嫁

可能係八仙嶺果個

有咩娛樂到你呀，叫你跳舞定唱歌呀，依家叫你望住人落單咋

下次?

下次比個官你做啦下次

叫佢返屋企娛樂阿

樓主好慘

有冇諗過佢見你戴晒兩邊耳筒諗住你聽唔到或者聽唔清楚先講三次呀
你覺得如果你有正正經經答佢 佢會唔會問你咁多次 知唔知佢點解要發洩係你度 因為你真係抵屌呀 你唔尊重佢 佢發洩係你度有咩錯？
你仲係覺得自己冇錯？自我中心到咁？

Show Blocked User - TreasureX

所以話香港真係投訴之都

如果其他野亂投訴我可以理解 但我係當時人：我就會諗佢咁做真係過份

隨便

個啊姐見你冇禮貌即場屌鳩你味算好人lo，仆街既可以係你碗野加料

加料call食環報警拉佢

工都冇埋有cctv

彈粒鼻屎俾你，食埋都唔撚知添呀

wtf 呢個我投降

以後唔萬去個間食 驚加料

我都好憎人同我講嘢帶住個headphone
好似聽少陣歌會死咁

條柒頭真係覺得自己一d 問題都無嫁喎......

憎還憎 唔好將佢行為 合理化 咩指住我 講唔望住我就唔畀你食x 3 times 落左單企係到覆一次單點頭就好走啦 串77玩乜？返工？

收皮啦 唔好將佢行為 合理化 咩指住我 講唔望住我就唔畀你食x 3 times 落左單企係到覆一次單點頭就好走啦 串77玩乜？返工？

連同人講野除一除低耳機呢啲基本禮貌都唔撚識？

我應唔應該投訴你老豆老母教左你呢個垃圾出黎？

收皮啦 唔好將你行為 合理化 咩點左幾次頭 講已經望住佢再點多次頭 仲以為你個口生左落屎眼度責住左講唔到野 除低耳機望住人答一句就好收皮啦 仲上黎開post寸柒柒玩乜？ 博屌？

錯一張單又要比廚房屌，又要比水吧屌

除一除耳機確定人地覆一覆單好撚難？

閪客咪你呢啲人囉

連登： 中二病治療中心

老闆戴耳機同你完講野 你試下問四五次 指住佢 講 唔望住我答我就唔幫做野 企係到
睇下佢屌唔屌撚到你反肚 合理化佢行為？

你唔撚識尊重人人地串鳩你有問題？

何況你覺得自己係人地老闆？

老闆戴耳機同你野你唔敢屌柒佢 係因為你驚俾佢炒 唔係代表佢個行為本身冇錯
你真係弱智架喎

條傻屌活係自己世界 講乜撚野都覺得自己岩 唔反省下點解咁多人話佢錯

一係假膠

一係弱智到已經溝通唔到 咁既人仲生存到真係

上得多連登會弱智定弱智都上連登

你屌柒返個老細轉頭 我拍爛手掌讚你都黎唔切啦 是非不分

不如問下自己,人地問左你3次,你有無同人講一聲"唔該"。
連互相尊重都唔撚識,人地望住你落單,對住你問你食乜,你又有無望住個侍應答問題?
如果你真係覺得俾錢大哂,唔須要尊重人既話,你既人生將會好失敗。
唔講咁多,因為一個自以為是既白痴係永遠都認為自己無錯既。

已經幻想到樓豬個毒撚樣死都要塞住耳仔 好撚怕同人接觸咁款

返到屋企拎住鍵盤攞尾彩

Facebook

咁客帶耳機係個人自由 同佢無關更 何況已經講左要咩再點頭確認 啱就要反駁 嫁啦 你真係智障 咁唔通佢話 唔落單企係到 倒米 睇下老細屌唔屌佢

有D教養好唔好？一口一個自閉毒撚
你媽咪教你咁樣講野？

一秒講兩句 點左頭係嫁啦個waiter問你三次 就黎問下幾次先搞笑

俾幾十蚊學人做老闆
而家人地唔介唔做你生意就收皮啦on9仔
我平時出街都戴headphone 就算我聽到佢講野都好
但要同人講野都一定會除低 呢d基本禮貌黎

大撚把佢呢啲傻仔咁比幾十蚊以為個世界係佢咁

你去買部電話一千蚊都係老細啦 連客都唔尊重我做乜要畀面佢 投訴左 係講事唔係講幾錢

你覺得帶住耳機無問題 人地問你野點頭就得
不如你試下咁樣向住你老細做

你唔尊重人先
人地點尊重你

樓主敘述成件事可以反映晒平時喺嗰啲少少禮貌都無，唔該都唔識講聲，正宗有爺生無乸教 ，做得你老豆老婆真喺慘

屌你老味,樓主比人屌足十幾頁仲唔知錯潛水,仲上黎博,笑撚死

係咪中文拎u？咁多個人講既point你冇一個get到？
你有個人自由我好同意 咁係咪代表對方唔值得受到尊重？就算你係客人都係咁話
咁佢冇受到尊重 佢又做乜要尊重你俾好臉色你睇？你話report佢老細屌柒佢 咁老細有冇屌佢係佢地鋪頭既事 關你撚事？
屌佢唔代表你岩

樓主你係咪覺得自己岩哂？

典型俾幾廿蚊就當自己係VIP嘅閪客

利申:做飲食

連登仔免費幫緊樓主老母教仔

唔屌佢我都係啱：因為佢指住我 講唔望住我就唔畀你食 遲早又畀人屌 平時已經成日見到佢落錯單 俾人屌 之後屈9 d同事落錯

d同事都屌9佢

你係個度啲職員咩？
點知究竟係邊個做錯？
就算真係佢做錯過好多野，咁你唔尊重人就可以合理化？

因為對住我已經做錯左

同事都屌9佢你就要加多腳落去？
香港如果少咁你呢啲人就會好好多

佢邊度做錯左？
你張單落錯左咩？

總結：樓主冇得輸 做乜都係對方錯

去百佳買野同個客講 visa定master card 個客答Visa 之後個經理問係visa？
之後點頭 (聽歌中)
問到答為止仲要指住個客講唔望住我講清楚唔會幫你處理。

大陸落黎?

美國黎都係咁話

心水清
事實就係咁簡單
落錯單既話比人屌到啪啪聲

兒登好多服務業師兄
覺得個客要跪低同佢講野先得
上論壇就起晒鋼 現實就唔敢出聲

支持樓主 落單表達到咪得 話乜唔尊重果啲 係咪玻璃心慣

你講野好on9丫
懶係轉數快咁
原本撐你個幾個見你咁on9都唔想理你

咪係
去百佳買野同個客講 visa定master card 個客答Visa 之後個經理問係visa？
之後點頭 (聽歌中)
問到答為止仲要指住個客講唔望住我講清楚唔會幫你處理。

中肯

扮咩吖你

我理得係你岩定佢岩呀
少少野都要上連登搵認同真係可憐
我覺得依類野同常兩個人都係on9
不過樓主略勝一籌

都話近年香港人啲質素越黎越同大陸人同化都係咁自我中心 冇禮貌 唔識尊重

去百佳買野同個客講 visa定master card 個客答Visa 之後個經理問係visa？
之後點頭 (聽歌中)
問到答為止仲要指住個客講唔望住我講清楚唔會幫你處理。

咩叫尊重

食野落單咁多野,又要覆單
點同你答visa定master card
你仲要只係點頭
用銀行service, 搞手續, 你試下帶住耳機同佢講, 又唔望住點頭就算, 佢一定係咁問你, 問到你除低為止
根本唔關尊唔尊重事, 出左事係佢狽獲, 佢保障自己

你係咪覺得人地做左一樣野但當時冇人指責佢 係代表呢樣野係冇錯？

樓主喳嘅

老實講經理冇做錯 佢confirm緊個客個意願 係保障雙方既行為 你可以話佢手指指冇禮貌 但同時你都唔見得有咩禮貌

其實抬頭講句OK，係咪真係咁浪費時間

樓豬毒撚行為

樓豬投左訴未

新年都要我屌你老母

投訴佢啦
Child 登大把人做服務業（西工）先撐佢

你年年新年都要屌埋你老豆老母

投訴左 要個區域經理覆我因為我知 同餐廳投訴無用 直接打去熱線 下次再有我會即場大叫 再寫信 去 不過應該唔會再去食驚佢加料

唔去食了 驚佢加料加鼻屎

下次去記住拍片屌到條友喊

加鼻屎點算

唔驚 食過冇事

你好變態

大家咁話

得你先會食鼻屎

大家唔好再怪樓主
樓主比幾十蚊食個飯已經係佢成副身家，咁當然要求皇帝般的服務，大家原諒佢啦

得你先會做閪客

🤪

你講完你想講既野就戴返headphone

成個conversation都未完

咁唔係唔尊重係乜

投訴啦
最鍾意睇d閪客投訴

收嗲啦撚樣，學識咩叫尊重先出門口啦

你帶住耳機聽唔聽到得你知，你覺得人地有超能力知道你聽唔聽到？

人地覆單清楚d廢撚是煮好哂先話唔岩，你老尾講句ok有咁難？一陣錯左又開post話尻人

如果你唔係假膠就真係唔該你去學下咩叫禮貌先行出去

你以為你去左文華？
食翠河咁cheap仲學人投訴

一定加爆你

費事話錯你老母
係你老母冇教，定你個仆街仔唔聽教?
人地問你野你點乜L野頭?
落單你就識開聲講，覆單你就唔出聲? 玩乜L野呀你?
咁多人插你你仲覺得自己啱?
仲話投訴人，你連基本尊重都冇學乜人飯? 食屎啦你

咁以後你去街食野 有定心理準備碗有鼻屎係入面

網上兇狠，現實碌撚，
仲要戴住headphone頭耷耷十足十自閉咁

毒步撐你你都串9人
你係咪弱智架？

哈哈哈

😂😂😂

翠河真係不了

樓主正一on9仔

到底要幾撚小氣先會連幾分鍾都記得 ON9

樓主食左丸仔

樓主好撚型啊
帶住耳機都聽到野 記住呢世都唔好除

我諗我知你講邊個，夜更得2個經理，一個矮的紮馬尾，一個高D既短頭髮。你講緊應該係高D個個，因為個個真係少少野就嘈，我都聽過唔少次，同客嘈、同同事嘈都有。

係屌佢

都話係佢問題 馬尾個個好好人好好傾

無錯 馬尾個個，同佢講唔該仲會答返你，唔洗客氣，真係好好，幾冧檔佢都好EQ，同另一個相反 有次我入去叫外賣，高個個企係收銀位用手提電話傾緊私事，我企係到等佢大半分鐘都唔收線(一路傾一路幫我落單都好呀，但佢無！好專心傾佢的電話，我已經望住佢睇下傾到幾時，無動於衷) 跟住公司外賣電話響啦，迫不得已佢先肯收線，然後等佢落完個外賣電話，我終於可以叫外賣

結論： 翠河個職員態度差黑人僧 樓主無家教自閉懶醒臭毒撚

#422

唔關個職員事 而家係針對緊你個人 唔係針對件事

屌你老母呀 422 我打你老母就#484

日韓歌好聽過廣東歌 earpods無問題 好過好多垃圾耳機 戴上去舒服過akg多多聲 你唔識用姐

收嗲啦柒頭 唔聽日韓就一定廣東歌？Earpods連耳機最基本隔音都做唔到 學人講欣賞音樂？
不過你對垃圾耳用spotify聽mp3 係用earpods呢d垃圾架喇

你知唔知你好撚無禮貌？
幾多歲？
不知所謂
我係你隻小學雞既阿爸阿媽實打撚到你飛天

收皮啦你

可能樓主你仲係細喇
面係人地俾
架係自己丟嘅
有無家教而d一睇就知
一個唔該好似你咁仲會丟埋老豆老母果份添
樓主希望你第日搵份好工唔洗對返好似你自己咁西嘅客喇

你上得黎都係想人正評認同你姐
不過唔好意思
你上得黎開post就要接受到唔係每個人都認同你
好明顯而到好多人都覺得你無禮貌無家教
你仲要不停屌返人轉頭
真心俾個建議你
收手喇
唔好再丟自己同屋企人架喇
上少d連登由最基本社交禮貌學起喇

食埋先走
已經幻想到樓主嗰陣好嬲但又好驚乜都唔敢講係到食飯個樣
毒到仆街

笑死，成個post難得搵到一個認同佢就係咁quote

理得你咩pass-through耳機定pause左隻歌
個人睇法啦
同人講野除耳機係基本尊重黎

戴耳機關個侍應撚事？
公司規定客人唔戴得耳機？
仲有對住親戚朋友就話唔可以咁無禮貌
對住個侍應有咩問題

支持翠河black list 樓豬

毒撚真可怕

你仲垃圾

人哋阿姐袋錢入你袋呀

On99 咁

垃圾post 都18頁

樓主太廢 個個都想教育下佢

正常 香港大把人做低下層工 連登仔多數仲讀緊書 會pt下飮食 所以樓主明顯開錯post係連登

樓豬知自己衰咩未？
面係人地比 架就自己丟